猁老味自己個龍門廢要恐慌性6000m買龍門，都要抽一抽曼聯水👍🏻

唔講以為個龍係曼聯吊高黎埋屈利

你唔抽我我咪唔抽你囉

唔准抽我水
唔准笑鳩我
你唔笑 我咪唔抽囉
你唔抽 我咪唔笑囉

邊到有波台唔比抽水架

幾時抽仔 牙蓋開post又入曼聯數？

自己6000m買龍門都有得抽人👍🏻👍🏻👍🏻

成60e買龍門又真係幾恐慌

#we are so rich

e乜撚？

e咪億囉